[神龍駕到] 曼城球迷吹水區(33)

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

on9 topic

ng sick ball

9次連一半都冇
點樣大半

岩岩好開波

J walker同Danilo 好過啦

j walker=jonnie walker

四後
擔泥同f25輪換

暫時唔知擔泥打弱隊會點
今場強隊互攻佢ok
我怕佢打反擊球隊比人撚到喊

擔泥咁屎都j

cwa同廢奴着西裝褸

J下冇耐
依家唔j遲啲冇得j

自從剪完光頭未見過佢踢波

對面換走navas, 會唔會有機破蛋

皇馬換龍

唔踢了 退休

nasri bb

拿斯尼11號？

水佢留隊

廢龍公器私用

8號俾肥根搶
換22又俾mendy搶
再換11又準備邊個搶

山神

山神著17
唔訓著11

隊長換文加啦 新仔換拿斯尼 阿古路換丁力

換左乜人

換左阿古路唔洗贏了

可以456人了

留名binc

可以轉場去鍠po

丁力

轉左

再見廢鋒

史端寧

石頭沖到咁前

派膠

on99 mendi

文迪

阿根停人同巴西人

呢球Mandy問題啦

廢龍唔識keeper英文?

walker真係

nasri 30度著長袖?

屌丁力拖慢哂

不過都要感謝多次賓施馬不殺之恩

Kdb諗住同佢撞個one two點撚知佢係度自轉

1:0

Mandy

mandy差d飛機

石頭頂得夠猛

第一下石頭頂太正

冇阿古路先係真正既曼城

我返鍠post

頂得算好 應該有練過

Ok，原諒你頭先派膠

我地出咁多錢買後防 終於做到野

泥

唔留

吾挽留了

Stone頂得好大力 先有得執雞姐

控球後衛

入多粒贏2：0 應該冇問題

極速出迎

牙路咪撚入黎牙 再入死全家

都係返黎了

勁過巴我10倍

屌你牙 洗唔洗咁毒

比人趕走？

比人趕返出黎?

唔好提

唉

獲加

泥同文加拉一路

佢地係咪叫你快d入返去踢

白文迪標波準左

我慘變過街老鼠

Walker下下大腳清，一陣實比哥狗屌屎忽

泥拉

不嬲都係

其實我覺得佢標波不嬲幾勁 係企位用波差 同埋冇腦姐

丁力差d

丁力 到呾右拖

丁刀射術真係要練下

丁

係 即刻2球

放棄算la

不用練

？

終於入

O 2:0

唔訓d比波

Ok

話撚左

丁力同stones兩個英人好frd

其實射得好差 輸龍門

我都話 冇阿古路 我鏝自然會入波

你地點解咁少人 打鍠狗都得幾條友吹水

冇左牙路成隊波爽哂

係哂舊登

唔訓

撞爛個龍

丹尼路好好j

屌你，睇左兩秒先射，咁都唔入就死返入你老母個閪入面，咪再係到獻世啦

泥都有靚波

鏝邊有人睇

鍠出新仔了

皇馬狗廢到

對面搵幻幻了

個龍門紙做

唔訓好撚勁

蝗換成隊

放題路進攻好撚勁

我地一齊換啦

我車狗今場入黎g持英超屌打鍠狗的

打新仔 屠佢

對面隻猩猩傷完廢哂

佢唔識守姐 進攻真係勁

擔泥主攻唔防守ok喎，但一定要順境波

對面啲新仔咁撚狼

jesus 係咪換出左？影都無既

對面班u21唔差

丁力好有火

準備3：0

丁力真係好上腳

過多幾年就有 哥狗加大手入星
下年英超好刺激

ken又柱

唔訓又做柱男

Ken又中柱

又中柱

我又中柱

Kdb又中柱

柱男kdb

mandy差d 2粒

撲到先既

石頭

stones

丁到出血了

456

反丁狗我屌你老母呀

進攻後衛

歐洲冠軍

輕鬆

阿古路可以賣了

2億後防 你估用嚟防守架？ 哥狗係全進攻

kdb 又刷助攻

屌丫,633有delay,你地快我咁多嘅

有呀朗會點

英人要成材了

j埋好了 熱身賽有得j好j

睇VIU喇

輸緊3:0

廢龍

神龍

Shooting guard

上半場蝗已經輸左

topic得啖笑

哥狗：進攻後衛

得分後衛 + 控球後衛 = 哥狗體系

Diaz

換走jesus 唔洗輸了

換左阿古路唔洗贏了-- (agger路，27/7/2017)

81真係唔識

再bin

乜水 81

3粒 放完飯嗰陣2比0

泥岩岩紮行馬等衝上去攻

岩岩起身
點解3:0既？

阿辛斯奧一入黎即刻撚文迪差d助攻埋

假鏝

6冠啦

3個有2粒都係後防入
應該係鍠入左2粒own goal

輕鬆D睇幻幻

差d輸

我想睇b silva多d

放緊假

仲放緊假呀,唔洗抖咩

唔需要佢了

d華 aguero c華 走啦

點解3:0就完場先多左人

lm開季打回原形

成班廢青假鏝而家覺起申

好波，炒鳩班死賤種

猜到幾腳 但係得個猜冇壓上去

第一場踼白禮頓唔會輸掛

即刻輸俾你睇

唁敢出黎

屌會唔會冇link

羅白仔

Adadjdjfjdkskkd

呢個名其實點黎

反骨腥出埋

唔識串
Adafjeiddjsixjxa

個新龍同gunn一樣樣既喂

個龍乜水

換左admgtpamyo grwgekowhep roberts同sane

Sane柱

Yes

又柱

跟我學法

哇

diaz

我屌

J死了

好撚勁

4-0

型到

diaz好撚勁

迪亞斯

Diaz會唔會太撚靚

Agger路：邊撚個

而家識佢了

痴撚線

勁到，幻幻合作

其實我地先有資格叫歐洲冠軍

幻幻

daiz推個幾下有啲似messi

笑出聲

做乜撚野牙

咁又j得過份左

你邊到架屌你

搞事既唔洗理

記得youtube j片真係有話佢係西班牙美斯

呢場有排打飛機了

之前都有入車post發狗癲 唔使理條on9

熱身場姐

唔敢相信

照j

咁岩係禁區頂個位係度扭又用左腳

nasri

究竟81係邊個

文加拉做替補都可以接受

柱

鍠狗呢球帶都唔帶多步9射近柱

一早講左係
不過佢要夾隊長

duhaney, 由細到大都係曼城青訓 今年岩岩升u18

哇屌

靚

世界波

咪屈

依個唔係廢龍黎

換左龍牙

Rb 青訓

祖姐姐又柒

咁都識

吉清鏝區wiki

究竟哥狗岩岩捉住diaz係讚定鬧

丁力冇人同佢握手攬攬？

Diaz比哥狗熱情招待

下場朝早6點
點睇

佢捧左鏝20年了

唔睇

佢前年都好鐘意咁捉住kimmch

係
成日好似屌緊佢咁

keep住貢嘅表現，下季就有得踢

哥狗應該心諗,可以賣個好價錢

賤種鍠都比我地炒4個1皮, 爽牙

Sum jin

Daiz =new messi
執到寶了

賣到好價錢

屌你老母去撚左邊

串錯

又一假鏝

兩年後如果diaz foden上埋一隊
今季仲買左年巴西幻幻中場
我地中場多人到

曼城夢一隊！
FF住先

補補眠先

用緊手機睇
點撚樣一路睇一路覆
我之前有覆柒頭

換左咩龍入黎

grpkdhkehdkje

Joe hart

勁龍

我先係

仲以為你唔睇所以贏添

今年幾想買呢件作客

今日352都幾fit

得擔泥 得天下

多謝哂

你係勁廢龍

阿古路ig錄sane球中柱

文加拉賣唔出/要賤賣就不如留低啦，反正哥狗好似已經決定左長玩三中堅 有多個中堅係度輪換下都係好事既

廢龍我地今季鬥失波少 畎為你隊波勁d 每場讓0.5球 total 19球

我地有石頭文加拉牙

你講得出我地西咸有咩中堅咩 講唔出啦

總之勁過我地啦

傻西方迪

問佢呀

堅勁

唔敢應戰

你有得長坐正選先算啦

出多過30場點先

應你戰

廢龍你收收皮啦

講緊蛆狗？

邊個應咪講邊個

回錯sor9

小學雞

好想快d放工睇埋最後嗰30分鐘

其實睇左兩場熱身賽，暫時我地既新收購都幾對辦。

神龍：唔使講啦，係第一場對住lkk派哥下膠，其餘表現都無得彈。

walker: 雖然波底麻麻，但勝在有身型有速度，彌補左我地閘位一直以來缺乏既野。

擔泥：守就不嬲對佢無乜期望嫁啦，不過主攻真係唔錯，同埋好有火。

mendy同bwa就未知。

Pep Guardiola: “David Silva may be ready for the start of the season, but Benjamin Mendy has a muscular injury and he needs two or three more weeks, we don’t want to take any risks. Ilkay Gündogan also is not ready.”

根文員

除左新兵 我地d幻幻值得有掌聲

diaz同foden絕非池中物

邊撚個黎

準備踢走你既人

希望哥佬留低啲青訓用下啦

拎黎賣架

中場大塞車，佢又死唔肯留後防用 如果佢肯留adakfkdjkdjekd都已經心足

有兩個青訓今季上左1隊

開季先知

得擔泥得天下

講緊bernado silva同mendy喎

.....

新人新po留名

屌你有冇第二句

佢真新人

你真鍠

今日排個三中堅係咪mandy左 石頭中 隊長右？

yes

今日文迪同埋stones都幾多膠

兩個都入波補救番

買控球後衛無啦啦變左得分後衛

哥狗:進攻就是最好的防守

收工一罐酒一枝煙
爽過屌女

其實唔係好膠姐
主要都係因為冇默契同溝通

幾時死

Jovetic冇正選

想問Bernardo silva 仲未上場係傷咗定咩事？

傷咗
Mendy都係

有無人睇拜仁 廢撚到

差d比eder戴帽

Bernardo仲放緊假喎

點解成隊得佢有假放？

我見到有既

barvo都放緊
佢地有打洲際杯

無人想知巴禾既事

買咗麥巴比返黎放咩位? 客串前鋒?

一定買唔到 放心

右翼 推丁力上前鋒

其實外國啲城迷有冇屌sane個tattoo

咩tattoo

本來有隊徽而家整走左

隻腳邊個 ？

吾係重點 張圖是但搵

屌啦星哥狗話文迪d傷係舊患
可能下一個隊長

佢之前d紀錄點？

郁話條仆街養唔熟架啦

賣佢走啦
買美欺

幻幻都係反骨

反骨城

真係幾靚仔

曼城個個都反骨仔黎

賤種先撐反骨隊

一個馬拉加出身，一個馬拉加成名

Mendy ig story : what's up nigga

原來我錯怪好人

重睇左幾次

鏝post ....

唔好抽我祖姐姐了

意甲神射

後日踢熱狗

行屍爆鳩返熱狗後防

今日靜到

平時最多廢up果幾個唔見哂

成班假毒

ken 牙路 廢龍 3大假毒 5分鐘內夠膽出黎

牙路都有係其他post見到

成班出晒街屌女

ues

遲左

反骨仔

屌牙
將我同兩件辣殺都算
仲要將禾擺頭
蒜喵2c牙？
義絕

而家最低汁係你

佢假鏝真鍠

真鍠

辣殺

低汁會然

你低汁d

後日想炒我熱幾多千百粒？

仲有大細walker對決睇

我係連登入面都算高質啦

未來既事要熱狗先至知

我屌你老母呀洪七公

死左去邊

我執番個弱智走 希望大家包容下

費蘭度應該走
去加拉塔沙雷

唔出奇 都無乜機會踢

真係唔明官網做乜柒
先增高張相啲色特別淡
Roberts就用些路迪會徽影

佢、大夫、gel頭、bony、少爺、文加拉都會清
如果清到

Gel頭唔係走左啦咩

大夫落親場都有貨交

而家中場爆到佢根本冇機會落場

少爺 ig話is time to back wor

back to arsenal la

oj

Black to Sevilla

back leon

diu is ma choi

7.7

btw
原來前鋒仲有個marlos moreno
玩fm係妖人黎

哥狗話無錢了
買多件唔買

正中同防中位有小小擔心

防中唔使擔心，對哥狗黎講防中=閘，我地應該會有機會睇埋walker/mendy踢防中

唔洗擔心, 一定有防中=無防中

有阿古路=冇阿古路

洗乜防中 3中堅石頭推上去當防中

佢賣唔出 冇球會肯要

留低仲好啦
silva 唔訓 少爺仔 淫亂走位

Silva 路訓 少爺仔
Yaya 肥根
踢352中場0防守力

少爺仔就算啦 已經唔係當年既佢 又懶又唔逼搶 個身好似好重 跑唔郁 拖慢哂d進攻同反擊 下下企係度等波到

贏緊果時咪到少爺仔出黎控球囉
同埋打軌少爺仔次次都會上身

哥狗玩逼搶，中場少個逼難搶好多，一搶唔到就得返後面對中堅，輕鬆比人456

少爺仔只可以對弱隊主攻果陣出60-70分鐘

出60-70分鐘
定
60-70分鐘出

Nasri 後備出下都好嘅

85分鐘出下散下步算啦
我就希望中場無病無痛唔洗出佢

你走先rt

對弱輸換可以比佢打正選 60-70分鐘就換走佢

Jovetic有正選

對弱隊入地泊大巴都猜唔入
用隻快馬好過

就係佢打攻中放波比d快馬

祖維迪正選

國米勁左咁多
上次對拜已經係

車狗拜狗廢姐

車狗前面3個後備好廢

中場都好垃圾

莫拉達打左翼 真係亂黎

我聽朝5:55分開始會摘低邊個假鏝唔睇6點場西波
然後bin足佢一年

6點真係諗住唔睇

我唔睇

祖維迪成個半場隱形
一掂波就搏到12m

應該除左你全部都假鏝 夜晚放工睇精華算

炒左 補射入返

我聽日睇完都要返工

起唔起到身呀

其實唔難

聽日6點我都未放工 放工係車度睇半場算

訓晏d算啦 炒硬熱狗的

全部假鏝
我轉會捧熱刺算了

也

禁撚錯

車狗又輸

西維爾有gel頭

心靈上與你們同在

聽朝係6點開波定6點半

8點

唔係講緊皇馬咩?

曼熱阿

2 小時前

大家 6點見 準時報到

好驚起唔到身, 報定名做假鏝先

我會8點起身睇皇馬對巴塞

返極工都係通宵 我真係狗黎

ching幾碎

廿碎

20 已經搵緊40M 1個月

禾吾系水塘牙

捱到6點

起身屌閪啦！

真鏝留名

City XI: Ederson, Walker, Danilo, Kompany (c), Stones, Otamendi, Sterling, De Bruyne, Silva, Fernandinho, G Jesus. #ciytontour
361定343

似361

acestream://983e2192ed5bac57b84a305a26884b679affaddd
acestream://88acf0fe6884463f25828bd5856ea53796714b8a
acestream://36cb1c5ad3e47b1a16bc241bbabe43bbf4839f6c

all HD

想睇鍠但唔小心早左起身添

牙路都出現

終於大半個場藍色
寶係有鏝迷

但都有1/4紅色獌狗

瞓過啦

光頭cwa

好唔慣cwa光頭

真係睇唔慣

好好笑

岩岩仲諗緊21係邊個

眼訓到

d隊友會唔會忍唔住笑

有球迷著左施華入場搞事

哥狗自己黎

d腳法仲喺度

哥狗4章野都咁撚勁

walker 比狗boo

噓你老母臭西咩死熱狗
walker真鏝呀

丹尼路踢左邊唔識出波？

stones又入波

癡撚線

石頭今季爆seed

我家有隻史東斯

屌你真係得分後衛

熱身賽比人睇穿晒了

石頭d頭搥頂得好左好多 應該真係有重點訓練過

石頭同獲加真係好friend

我斬得靚

jesus 同丁力0默契

遲到

丹尼路真係攻到好撚前

英人互含

丹尼路差d開齊

咁都飛機

丹尼路

巴西組合

熱刺條後防訓醒未 勝之不武牙

耶穌

幾有form

耶狗finishing 廢

勁過丁力

屌啦星我地都有用速度屈熱狗機既一日

用熱狗屈熱狗

屌 冇啦啦死link

旁證

閘根本就係我地要既野

熱刺班後防好明顯應付唔到咁高速既前線

橙

兩隻攻閘 打英超現形

3中堅

冇agger路真係順好多

丁力真係無腦

唔撚識比地波

6點起身見到丁力浪費唔訓d比波真係燥燥地

Decision 好撚差同慢
諗成秒

丹尼路尾機到

諗成秒 之後出個閪波

佢老尾諗成秒喺禁區入面比個高波

你幾時生返啲頭髮

耶蘇呢下靚 可惜越左

八字眉

熱犬比我地壓到攻都攻唔到

alli又想搞事

完全睇唔慣施華

前場要快 撕破熱狗防線
最多做伸脷

熱狗精神

阿古路踢依場實哮喘，來回球咁快速

睇埋mendy bwa先

用sane會唔會好過丁力

神龍又一球靚救

廢諗個笑哈哈真係好mk

勁過巴我十萬倍

👂🏻

開季繼續巴我正選

個場咁多城迷

而家個陣容冇野求了 只求健健康康完成賽季

walker 好撚癲

根本丁力呢球係亂黎

丁力如果未控波就比人逼
佢只會選擇扭波同望後面
又見過佢對眼望前面既隊友

阿獌痢轟黎
一齊著鏝波衫反熱
鏝城冇球迷的

我都係

好想奶佢個頭

拳皇又點撚樣

輸波就發茅

Ken

耶狗完全無用

好撚認真 可能岩岩water break比哥狗屌完

佢讚我咋

認真想和波睇下廢龍救12碼能力

今場費奴踢得好舒服

耶蘇

耶狗禁區入面真係垃圾

屌啦星finishing差過我老母

全隊最好射術係丹尼路

真係估唔到丹尼路打錯腳左閘會咁撚勁
有埋射門

靠耶狗就死得啦

多左兩隻後生閘真係好唔同

Silva 射波完全冇力

神龍好撚鐘意出迎

jesus

收返

不如去死啦屌你老母jesus
空龍解圍

痴線

無野 認錯人

呢球阻迎正確 封住條線

做乜撚野

柒

耶狗空龍唔入
不如去死

解圍

耶穌攪乜呀

比你燈到

無說話好講

耶穌仔

咁都唔入

Btw 放題路同新龍好撚勁

呢球唔入仲難過入 所以耶蘇都係勁的

耶狗根本吹撚大左, 送到埋口都可以唔入
丁力都入啦on9

未必

我100%單刀橫傳助攻率

佢老母我本身以為丹尼路
睇近鏡原來係隻巴西廢狗

你都未必入
除左sane我諗唔到邊個係必入

丹尼路高好多 1米8

阿古路至少中龍啦屌你

呢球阿古路係必入

見到空龍解圍邊會諗到係隻耶狗
無預佢咁廢

但唔入真係好柒
如果和緊/落後緊/重要賽事咁事真係俾人屌到反皮

屌你老母即刻訓低用個頭撞都入啦

上季見慣不怪 今季真心要改善下finishing

依球根本空龍黎
lloris成個重心移去龍門左邊, 右邊空晒比jesus射

睇完慢鏡都唔明耶蘇呢球係點樣射到個波向右飛唔係向前飛

廢囉on9

食唔正個波 腳背外側片落去

佢似係想射龍門左上角
明明是撚但燙去龍門右下角都入硬啦

廢就廢啦
佢個腦跟唔到個進攻

屌 係咪想玩花式射球咋 d巴西仔好鐘意

牙路好落力

耶狗必須反, 空龍唔入

冇得出場例牌搵耶蘇屌

依球我老母見到都屌啦

呢球係抵屌既

我真人都試過扭完龍咁樣唔入

下半場繼續屌撚化耶狗

放工

熱狗竟然換龍

好心換走耶狗啦，晒米飯

耶穌係咁推鳩人

幾時出少爺仔好想睇佢踢

施華

好掛住佢啲頭髮

少爺換你啦，你零作用兼倒米

有無link

23頁

矛ace

丹尼路好有火

比人踢到

岩岩幾下睇得出哥狗對閘位有一套戰術

耶穌d把握力

彈上去比佢果下好靚
以前無閘做到依樣野

根本廢

我哥狗契仔 黎緊我天下

死廢物

熱狗打場熱身賽都咁撚樣

耶狗打場熱身賽都咁撚廢

3q

Walker d波底 第一時間撞前都躂q

佢習慣左控甩再追返
唔洗波底

好似快過上年

熱身賽倒戈之王

丁力視野差到

佢隻眼生喺袋底

少爺出黎了

試4後

阿古路 科登 出場

你都出來了

我好過耶狗

勁好睇，英超都冇呢種火藥味

阿古路入黎，唔洗入波了

點會冇 對撚親熱狗都係咁

屌 陣間返屋企搵全場睇算 手機lag撚到

阿古路 少爺仔 yaya係後備 幾豪華

換左佢地入黎即刻妹下妹下

邊個造話佢出波好 錯腳勁

屌你空哂推向人堆度

walker同narsi有默契

nasri勁撚到

屌耶狗又唔入單刀

55

屌你單刀咪又係唔入

咁樣射近柱

少爺仔d風流波

Agger路換落場未

屌

一撚樣

好撚勁wor

原來牙路中柱

點解丹尼路進攻咁勁要打後衛

雖然反開少爺仔，但直到現時為止，佢表現都係無懈可擊

我鏝今年又可以做柱男隊

卡路士

咪都係唔入

he新馬些路

又中

屌你又中柱

廢龍假鏝

同會然一樣係柱男

已經見到開季會點 大量前場供應 但係冇人把握到

你屎黎架

我屌你老母呀祖姐姐
我咁撐你你而家反鳩我

靠耶狗真係死撚緊

2億屌落麥皮度啦

廢龍d腳力

頭先對疤黎果場影都冇

麥皮先係超新星
耶狗e d垃圾去死把啦

walker重傷

一斬斬到對面禁區

你老母比我屌到重傷
無啦啦反我

丁力把握王

丁力最撚勁

丁力>agger路

但你真係好廢

全場把握力最勁變左丁力

死開啦西咸狗

好靚 fake到個龍臭哂

反丁狗又柒

丁球王
不過哥狗點解咁嘅樣

吉清

少爺好勁 哥狗咪再借走佢

丁力>jesus

借走你就真, 丁力都勁過你

靚到 我都以為會越位

上年係佢要走

平心而論e球丁力走位最靚
喺人地身後匿埋

你咪同我一樣 搵丁力打中鋒算啦

3000幾萬買你返黎做乜鳩

取代你

空龍不入既垃圾
想取代我
返去幫老母執骨啦

丁力射果下好有喜感

場場有波入 叫班反丁狗情何以堪😂😂😂👍👍

丁力快左咁多 以前跑呢d跑多陣都比人追到

阿甲專家縮左入老母個閪度

洗唔洗講到咁

今場再入靚波

對住耶狗就係要咁

diaz好可愛

頭先有球爆鳩熱狗又係好快

個龍高大靚仔

右邊即刻比人撚

屌你老未

平心以論 牙青同耶狗呢幾場都係垃圾

認真, 丁力石頭最勁

有越咩

其實用adarabioyo/曼加拉打後備中堅都夠用 點解哥狗仲想買

要預隊長傷

哇個龍

差啲柒

個龍

幾時換左龍

Anyway 巴我可以做第三龍門了

你岩岩講廢龍果陣已經換左

祖姐姐連續兩場認錯個龍係廢龍
好撚on9

少爺真係如果玩少d高章波哥狗真係會幾中意

一樣樣咁 我d online lin好朦呀

c朗式慶祝

哇diaz fake晒

迷diaz了

又係佢3個入波

DIAZ好冷靜
真係勁

印diaz了

diaz🤘🤘

差文迪

熱身賽屠皇熱

我都準備印

前年有幸現場見過Diaz
依家終於上位

聯賽歐聯調轉

你著咩波衫去

訓了, 做假鍠

計埋耶蘇空龍唔入 牙路2球中柱 應該456到

我熱

睇埋皇疤先

新龍d長傳好準+好大力

好攰 唔睇了
無出新人

巴我

我鏝

邊撚個黎有無機會留低上位

對面無出力 我地d人爭正選

良性競爭 好事黎既 唔好有離心就得

尼馬開波1分鐘傷出

仲要冇人掂到佢

6分10秒炒2粒

痴線 咁快2粒

美欺

多波入到

好少可以睇到皇巴鳩踢

想訓

一齊訓

臭閪

Gay

施華做咩抄哥佬個頭？

熱到
未出街已經濕哂

滴緊汗

屌 睇皇疤半場訓著左 而家遲到

約左女？

返工呀 那有女

星期日都要返工

事實再度證明反丁嘰都係盲反

依家先醒

石頭轉左5號 繼承左殺巴既力量 真係勁左

訓左好耐無睇 神鋒路呢三場總共入左幾多球？

防守穩過隊長 頭搥勁過隊長

訓左無睇，神龍又cs

Xx路加埋0粒

防守有待驗證
熱身賽幾場對面都攻得唔係幾入肉

新龍反應幾好 重點係後生

屌你 無睇唔知就唔好出聲啦 我等牙青上水答我

牙青轉捧我鍠
唔會再入鏝post

我都轉會疤了

阿古路果球單刀
右腳cup大位變速再左腳射呢套野好耐冇見過佢做

少爺仔比丁力球直線

阿古路依家作用剩係得係前場拉走1-2個中堅

diaz好撚冷靜

Yes 真係好好j

佢似迪基亞
反應快,封位好,但高波要進步

腳力好撚痴線 一下斬到對面禁區

少爺仔值得留低！！！

放題路射波都幾勁下

睇完呢兩場直頭覺得有擔泥就唔需要mendy

耶蘇空龍果球係咪出黎搞笑

都係果句
呢兩場熱身賽對面都唔係幾落力攻
防守方面無受到太大既考驗
始終要去到正賽 對面認真攻
先睇到石頭防守係咪真係咁穩
同丹尼路防守既缺陷

預左放題路唔守得架啦

btw
睇完精華
出迎封位睇落唔錯
不過真係要開季先知佢適唔適應到英超d高空波
始終龍門黎講佢算矮

1.88m合格啦

打3中堅解放放題路既進攻能力

好過巴我就得啦 仲想點

青訓龍今日個表現都已經好過巴我啦

巴我做緊執波仔

執骨啦巴我

要退休了

Guardiola full of praise for Nasri's attitude and performances but makes it clear that he - and Mangala - are still slated for exits

我反而覺得留文加拉幾好 始終要有個大隻d同d前鋒撞下 我地無中堅後備

應該會買個後備中堅 放文加拉

Mangala幾好j

少爺仔留都好嘅，反而想睇比利時個後生中堅有無機會，雖然都係柒下柒下

文加拉留啦 黑色大肉腸搵佢對中下游d爛仔波岩哂

丹拿耶借出去廢到仆街

新狗成隊都廢無計 踢加拉塔沙雷同些路迪果陣都幾勁

哥狗我屌你老母 希望無人買

矮中堅算撚數啦 有幾多個會成功

大把啦

RAMOS PUYOL OTAMENDI KOLO AZP果D全部都同佢差唔多高/矮過佢

佢有咁高咩 睇落以為再矮1個碼

係新狗仲要有一半時間打中場

咪成日印象流啦

Mandy睇落又係矮1個碼 你話佢有米8我真係睇唔出

咁MENDY真係1米8

RAMOS PUYOL 睇落完全唔矮 似正宗中堅高度

兩個都矮過DENAYER

我始終鍾情高中堅 VVD

PUYOL出名矮添啦...

我都知 我話睇落唔似姐

唔通放完假

下場蛆同薩巴倒戈

有得睇未 丹尼路岩岩加盟冇耐都睇左2場了

加拉塔沙雷買左爆炸頭會唔會唔買廢撚到

puyol得178
睇波果時成日以為佢得168

原來巴斯杜巴比拜仁解左約
當初拜狗唔係話只借不賣?

係放完假返鏝城點會成場addi

歸隊中

究竟mendy咁活潑係邊到傷

佢有操練但無上場 應該係d 肌肉問題🤔🤔

ys好似係小腿肌肉

廢難道打last day

佢未轉會係monaco果陣已經傷左

同費難尼拍雙防中

有無人睇NOLITO

on9橫傳

自己射la 佢真係比哥狗雪到無晒信心

睇撚到o咀

molamola

阿犬

1:1

1:2

N"zoni

點解好似咁緊張咁

雲加隻盃都敢搶

開定新po先

[得擔泥得天下] 曼城球迷吹水區(34)

pish

agger路系on9

1001